U記毛毛褸真係比班毒男著到cheap曬

本來都算係潮物又實用,e家都吾敢再著

咁都潮？

件衫本身都cheap架啦

米系